﻿001	役者不足なのは重々承知<br>…ですが、この名前は気に入っているのです
002	ZX<br>十戒衆を終わらせる者の名としてね<br>だからこうして、あなたを待ち侘びた	VO_quino.quino_sys_0007
003	…邪魔をするつもりはなさそうだな
004	もちろんですとも<br>その証拠に…	VO_quino.quino_sys_0004
005	彼女は、お返ししましょう
006	アガサ…！
007	ここから俺は見守るだけです<br>物語の結末を<br>さあ…続けてください	VO_quino.quino_sys_0006
008	気に入らないがまあいい<br>さて、対話をするとしようか
009	お前は何者だ…？<br>どこから現れた？	VO_dios_dios-d.dios_battle_0019
010	ずっとここにいた
011	なに…？
012	月を照らすのは、太陽だろう？
013	…!?<br>お前がまさか…ルナの言っていた<br>“太陽”なのか…？	VO_dios_dios-d.dios_sys_0025
014	恐れ多くもな
015	…！
